自由鳥難民 - 集中討論區

自由鳥所有plan全線加價

加價不加值

香港人，反抗

mo sim同club sim邊隻好

mo sim好似係3? 3係連登好似屌到反艇

一定要轉台啊

心水清

5gb 21mb 舊plan 90蚊加到110蚊
我屌你老母臭閪
6gb 42mb 120蚊？
個marketing食撚左屎呀

有冇邊隻wifi蛋好用?唔要華為

儲儲埋埋幾十GB 用埋算撚數

咁大個仔第一次原plan加價

過檔hkbn 15gb $108

Cmhk network呢

有咩台好啊ching

諗緊smt 88蚊 2mbps
搵sales好似仲有得平
有冇人有意見分享下？

如果你想上台，不如mo plus
5gb 21m +任用

sunmobile好冇

sleas 有無優惠？

3喎

對上用3個次仲係nokia同sony ericsson年代

有無人用緊mo sim?見轉台好似有優惠wo

個個係mo+ sim. 上台黎

邊度仲有$100樓下嘅plan
我要嚟「浪」住個電話號碼咋
少出街都唔撚用數據 逼人上都on9

唔係mo+ sim
仲有個無合約既mo sim
好似同自由烏差唔多

想轉台
15g 180蚊

同問
最好唔洗上台
keep到個no.就得

咁轉3定CMHK? 呢兩個台平過其他台一節

支那mobile點都不了
3 貪平可以諗下 詳細睇岀面其他po

我個人打算88smt 2mbps
實俾88冇行政費 12個月約
如果有sales可以再平啲嘅留言俾我

提提大家自由鳥轉smt要過冷河。我一張轉3萬能，另一張會過冷河後轉smt $68月費儲值卡

轉MO囉 (唔係MO+)，一様無合約

即係3？
3收得好差，公司市區但長期收唔到
咁3啲平plan其實仲抵玩（有合約）

利申：3HK苦主轉咗做自由鳥苦主

請問過幾耐？

MO都係3，但行4.5G，如果你果邊3收得唔好，就不要了，一係sun mobile之類

Cmhk d機咪又係放hkt機樓, csl係咪都唔用得
唔直接幫襯大陸嘢就算啦 無得避架

Clubsim囉一係

88smt 2mbps有無volte?

儲左成100GB屌九佢

諗緊轉最平plan 再加sosim
想留返個舊電話號碼

電訊數碼點睇？98蚊7gb不過得21mbps
而家用緊100/6gb 42mbps

真係唔知喎 佢冇寫喎
你可以去睇吓

現家睇緊SOSIM但速度可以上落好大差距，諗緊下月CUT左自由鳥就買33一個月試下平去既地方收成點(主要係拎黎SHARE俾IPAD同其他朋友用，唔洗點電話+SMS
定係大家仲有咩好介紹

我都有興趣

點樣轉smt儲值卡?

我之前就係3 嘅4.5G貴plan (無限）
結果公司連1mbps都收唔到
出面好小小但都係冇21mbps
仲學人話1100mbps 4.5G plan
慢到我8GB都用唔到洗鬼佢無限（連被限速都體驗唔到）
所以都係不了

可以搵深水埗街霸，門市未必做

自由鳥 即刻MNP 過ClubSim，收到咭啟動之後，再安排轉SMT
咁樣應該OK？

電訊台好多警世post

應該要隔一個月或以上，個個台可能唔同

MO+

客戶須選購指定 4.5G SIM 月費計劃，簽訂 24 個月合約並繳付每月$18 行政費。SIM 月費 $108/$128/$188 為扣除合約
期內每月$30/$30/$40 月費回贈後之月費 (原價$138/$158/$228) 。指定月費回贈金額將於合約期內回贈至客戶之帳戶內。
合約期後將按月收取扣除回贈前之月費 (或以當時月費為準) 。

以上月費計劃另須繳付$100 SIM 咭費用，SIM 咭費用將於合約期之首月結束後退回客戶之賬戶內。

咁不如索性用埋數據 300蚊100gb

請教巴打
如果唔想上台,準備玩年卡,想要voice mail功能
係咪得自由鳥揀
我見mo同club sim都唔包voice mail
利申 開荒牛客

LUCKY SIM好似可以加60 一年留言信箱服務
但無用過就咁睇另一個儲值卡POST度見到

自由鳥個number係咪可以喺smartone個網到申請攜號轉台?

唔該絲打先
但我已經係鴨記買咗年卡喇

有無巴絲打知黎緊2GB plan 係咪$70-> $90
咁佢啲平plan 都幾貴下
用佢玩年卡又唔抵

睇過片test 到720流暢
youtube搵到

2mbps youtube順唔順暢？

無合約都唔係完全著數

隨時加你價都得

年卡邊張好?

幫老人家買 淨通話唔洗數據

你焗用埋嗰100GB or 送俾fd

smt 咩detail

$88 2mbps 任用

等睇結論
冇嘅話我轉$50 plan+SOSIM算

呢層我都唔熟
我都係去鴨記兜個圈鍾意邊個台就買
淨通話應該唔會好貴
我見上網年卡3/CSL/Smartone 50/60GB 都係$100鬆啲

想問2mbps係街睇720p youtube順唔順暢？

唔清楚 因為我好少出街睇片
但搵到有舊post講 可以睇下
不過可能都係要睇番係邊區會唔同

送唔到佢每個月只可以加得1GB落個plan我要8年先用得晒

想問smt係12個月唔係24個月plan 88?唔係106?

上smt個網睇啦

如果轉去新台, 服務生效日期應該係邊日?
洗唔洗配合返birdie個截數日

截數日前1,2日

我想問 Birdie 可唔可以直轉 SMT $88 2 Mbps？定話要唔知點過冷河？

本身：
Sim 1 Birdie $90 5 GB（主電話號碼 想 keep）
Sim 2 年卡 60 GB

2 月 1 號開始 Birdie 加到 $110

依家諗緊 Sim 1 轉 Birdie $70 2 GB or SMT $88

有無更好推薦？

你自己用得多唔多先

一個月 6 - 8 GB 左右

如果 2 GB 加年卡可能啱啱好

2 Mbps + 年卡就唔使就住就住 但係諗緊質素點同使唔使過冷河

以為你講用剩儲起咗100gb 我game成4x gb與咗冇

有得改號碼？

所以隨時可以quit

諗住club sim 28蚊加33蚊sosim

$50,70 plan要預繳，唔會用佢過冷河

有無人諗住反正比佢加價索性直接跳去其他台用5G?
Check咗噤多間啲5G PLAN，好難揀落手。。。

台已轉

巴打我完全同你一樣咁揀緊
我仲有張3年卡買左未開，21年要用埋佢

不過birdie登記HK$50/HK$70月費計劃而家需一次過預付3個月月費

我用兩張5GB $90蚊，諗住轉HKBN
$78 5GB
$88 8GB
兩個都係免行政費，好似仲有每月10蚊回贈，仲諗緊。

有冇人用過Lucky sim 有冇伏？
2年50gb $180 都幾抵
想養住個號碼+有時上下網（少用）

我係lucky sim個官網睇
係咪可以携號轉台？
用左自由鳥幾年，貪佢無合約簡單又唔洗煩
咁既時勢仲加價，唔會再用

我都想轉返出去用啲用華為基站嘅電訊商
有無邊間好，係會用多啲華為？多謝！

無選擇，得smartone唔係華為

三個月最多都係$210,收多140!! 你覺得預繳有D 咩咁可怕???真係黑人問號!!!!
佢又冇門市.....咪又係用你之前交費的方式過數....

可唔可以講吓驚D咩???

自由鳥selling point 就係no contract, 預繳=簽3個月
如果birdie 下年又加價，咁我不如而家直接簽smt 12個月

淨係養號碼都好貴成50蚊一個月

號碼1 - 自由鳥用緊90$ 5GB PLAN (仲未收到通知話加價，但都預左佢一加就轉走)

號碼2 - 原本用自由鳥$48養號碼 不過幾個月前都轉左IMC 年卡88$養號碼 跟個2GB 就用完，正想買張LUCKY SIM 2年卡50GB 俾佢用， 依家佢咁加法就想直接買張100幾GB share 用算

不過仲未諗好號碼1 轉唔轉去CLUB SIM 28$養號碼好唔好 定繼續用50$PLAN
用慣左SMT網絡返唔到轉頭

想問下csl如何 好以冇咩人講

唔建議

同3比呢？smartone有啲貴 3同csl好似價錢差唔多 誠哥又未有得帶number轉

其實點解成個電訊台咁多追擊3嘅post? 又唔見有人追擊下中移、Cls ？呢啲台嘅服務又好好咩？

你入去睇吓咪知

對上一次用3仲係用緊sony ericsson 答你唔到

smt同csl差少少我會揀smt

本身用緊smt 170得5gb,想轉第2間,有冇邊間好?我見好似好多人屌自由鳥,但加完價都仲抵過我smt

其實加完價都係平時
不過係條氣唔順

係咪好過mo sim

Smt網絡點會好唔過mo sim

同問，我媽都自由鳥轉mo sim,聽講3台鎖速嚴重，唔知mo 係咪都咁

Mo應該無鎖，有限數據
但係之前用$138無限就

Smartone 2mbps其實實際用係點 同埋可唔可以share data比其他device用？

2MB我驚你睇YouTube都喊出嚟，平plan通常限制特別多

2Mbps試過睇到順暢720p YouTube(要部機background無download), 720p60fps就唔得啦

諗住轉返sunmobile
以前都用開

+1

咁勉強

見有CSL sale有開$138 全程無限21mbps plan
唔知會唔會好似3咁

唔同玩法，一個係慢速另一個係地鐵load空氣

咁同樣$138 無限21 sun mobile會唔會好啲

Sun咪又係csl網絡

想上真無限plan唔通要用支那移動

CSL真心唔會再用

一年既40gb plan好似好抵40gb夠用3個月有多，仲可以搞埋攜號轉台